女朋友聽日要俾個鬼佬騎，點算好

仆街潘狗騎我女朋友

人地5班都贏到好過你等做狗餅